2020日本小姐出爐 大三「學霸正妹」奪冠私照曝光美翻

從1950年開始舉辦的日本小姐大賽，每一次參加的人數都相當多，不過考核標準也超嚴格，除了宗旨為「展現日本美」之外，還會對參賽者的品行、外貌與私下態度進行檢視，以往女星包含藤原紀香等人都是從日本小姐出道，而近日2020年的日本小姐冠軍也跟著出爐，是一名21歲，來自日本名校慶應義塾大學的小田安珠奪冠。

這次一共有2525人報名參加，最終闖進決賽的僅有15位，年齡大多都在25歲以下，最小的更還有18歲剛成年的女性，而小田安珠順利從2千多人中脫穎而出，成為第52代日本小姐，今年大三的她，受到電影影響熱愛考古學，也因此主修考古相關學系，是個內外兼具的女性，而她也透露自己的夢想是成為主播，從社群平台上不難看出平常的活動相當多。

奪下冠軍寶座後，小田安珠也開心的在IG上曬出自己奪冠的照片，並感性寫下「當叫到我的名字時，我真的非常感動，從區域資格賽開始就一直受到大家的祝福，也非常感謝跟我一起入圍的所有決賽者！從明天開始我會好好發揮自己的能力，希望對社會有所貢獻！」底下網友也紛紛湧入送出恭喜留言，希望她的未來一切順利。

個樣假假地

笑得好假

對眼唔知, 不過個鼻應該有整

良烈唯

都唔錯

似賓穎

小小似橫山美雪 不過呢個睇落仲生得老啲
利申:有得屌 屌到佢開花

成個福原遥咁

玩得選美已經係臭G黎

ig?

樣假唔緊要
仲係處就得

好能樣衰

講唔出邊到怪

得一個表情

小靚
但個樣有d 老喎

佢淨係啲牙已經靚過晒其他日本妹啦

有得屌我屌

好普通

今次真係靚 平時嫌三嫌四果班收哂皮

之後咪又係拍AV

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

最尾張相 話佢31歲我都信 個樣已經開始老

痿痿

清，你平日食開啲咩好嘢，些牙下

個樣好大眾美女feel
不過棚牙幾靚

😘😘😘

日本明星總有一種獨特既女人味
唔標青但係極襟睇

起碼分到樣先丫，韓泡塑化雞，全部一狗樣

阿姨

屌你老母

呢條女正過多多聲

法官大人

港女令d

咁似福原遙

LM

最尾果張有啲似毛舜筠

好似任媛媛

日本網友咁撚毒舌今次都肯讚下
估唔到香港連登仔仲誇張
今次呢個日本小姐儀態談吐都好有傳統日本女性形象，所以本身就受歡迎，比賽入面有條問佢未來打算時候，佢話希望將來可以同另一半生個仔女一齊平淡過生活，可能喺某啲連登仔眼中都係做作

橋本環奈+梁凱晴

咁嘅柒頭po上到熱門 證明pr公司真係好勁

好普通一般般